[片]黑狗近距離headshot市＋手足救人

得兩隻個人認為有時間應該招呼下佢

點解得兩三隻？又係車上埋伏？

00:17 開始 果下救得靚

兩個好冷靜,睇清形勢一個撞埋去,一個抽水打七佢

希望手足無撞傷

咁多人其實啲狗仲驚,一人一拳都可以入icu

神救

衝緊果D一腳伸落去

好精彩

吊你。咁撚多人都走。10個一齊除佢裝再走啦。佢地一無防就肴底

仆街狗

多謝你救返佢..無以為報

邊條街？好闊

可能有狗後面追

講救得靚前,咁多人都唔圍佢2隻先最ON9
一開波圍佢鬼有人比佢捉到

有冇其他網 呢個網好細

唔知後面咩情況,如果得兩隻真係要的埋一邊招呼下

有無網？我up上去

黑警最大缺點係full gear, 重， 一失左重心佢地就好慢，大家要識做

靚不過無人拎棍

冇野了

痴線 咁近射

呢個好啲

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

up 上TG

youtube